點解咁多人分手可以一滴眼淚都唔流

究竟係點做到？
我已經喊到冇得再喊，可唔可以教吓我點先放得低

拍多幾次就冇事

因為一齊個陣既開心肯定多過分手既傷心

即係要分多幾次

隨時能歡喜亦隨時嫌棄 不用再記起怎去忘記

無喊9成唔中意 只係想搵人陪

因為去到分手個步已經不滿對方

即係根本就冇愛過佢嘅另一半？

沒喊係因為沒鐘意過

應該有既，不過係一開始果陣..........

極度認同
過來人

或者終於可以同第三者一齊

你係提分手定被分手

唔識點教，你要作賤自己博佢同情回心轉意，邊個救到你

呢個可能先係最真果句

呢啲case真係哭𠹌左不過咁都好起碼唔係拖住人

其實分手喊都冇喊係好事
好過有創傷後遺症，唔洗哎契弟咁哎前度復合

又快pick up自己揾過下一個

拍4次拖分但只有1次有喊
全部都係被分手

如果係佢飛人，就擺明佢花心賤格，派帽
如果你飛人，就唔好怪對方咁快有下一個

我從來冇博過任何人嘅同情

所以先想知道點先做到呢個境界

每個人舒發情緒方式唔同

遇到一個你更值得愛既人
或者
你有錢到唔再需要男人

經歷咗第一次分手喊到仆街之後就再冇喊過

《七折》
舊時是我愛得太轟烈
現時學會最多愛七折
以後就算輸
也剩下廉恥
經得起你盡情洗劫

第一次分手，我都喊死，原來情歌都係真，原來個心真係會痛，原來真係會哭乾了眼淚

除非你飛人係因為知道對方有第三者

我次次都喊到仆街

岩岩分左手 欲哭無淚
拍左5年拖 一句就完左

冇愛過/早就磨蝕曬感情

乖豬 唔好喊相信你會遇到愛你嘅人！

唔一定係派帽只係由頭到尾都冇鐘意過

由頭到尾都冇鐘意過果d真係為拍拖而拍拖
當初唔應該追人/應承人
有冇諗過害左人

但係一齊嗰陣明明相處得好開心

有機會中途已經厭左，唔再愛對方

愛得深先會喊

只可以話佢唔好彩啦

是咪扮咋

相處開心唔一定係愛 同個好夾既人一齊都可以好開心 例如朋友

我知佢唔係

之前覺得分手無咩 但經歷左個次爆喊之後覺得自己唔會再咁愛一個人

你未遇到姐

通常提分手嗰個都係諗咗好多次先講 所以講得出都無乜感情會帶到出嚟

心淡自然眼淚都無

大喊一場就早d訓

就算rehearse 100次講嗰下都會爆喊
同埋有時講分手嗰個唔係真係想分手
可以係對方逼到講分手

冇喊但個心滴緊血

證明你其實都係唔捨得對方？
但係有啲人一講得出分手就無希望會救得翻 因為佢地已經死曬心

係呀
但同時都冇期待佢會挽回
即使係死心都會唔捨得
不過係唔捨得以前開心嘅回憶唔係佢

守住呢一段回憶就夠 勉強無幸福

分手太少

我得我真係得

而家普世價值係對方一件唔好既事 > 十件對方好既事

唔值得

可能係你見唔到的地方流淚

唔夠愛

分多幾次就無野
琴日先散
已經唔會喊
諗吓自己想要咩
同點先得到想要嘅野
愛吓自己

記下了只有缺點

希望你走得出情傷 加油

因為悶

仲有一 d 係悶/唔夾之類
雙方和平分手

男人來講有時情緒反應冇咁強烈
但反而條刺會喺內心停留好耐

所有不滿，其實都係借口

好劇烈咁痛通常好快就無野
但往往都係呢種時間好長既刺 重要隨時爆一日半日 之後條刺又深左少少

其實唔夾係咪都係藉口嚟？

樓主可唔可以講多少少你的故事？

當然

我 ex 個大妹
第一次拍拖係雙方和平分手
如果雙方都明, 而又唔係踩到好深
我估分開都無咩大問題

即係如果只有其中一邊咁諗
另一邊仲好愛
咁就.......

因為佢地都係仆街黎
唔好浪費自己既青春係佢地身上
一秒都唔值得
加油

啱啱分手 我提嘅 因為佢要移民
講分手嘅時候無事 過多兩日就開始喊到豬頭咁

生活太多重擔到唔識喊了

因為失望多過傷心

事後諗返會喊到痴左線